我係個無情毒L，有問有答

首先，我客觀條件唔係好好，但都唔係差得哂。
矮，但高過160。
樣唔靚，但都乾淨整齊。
唔肥唔瘦。
大學畢業，但唔係咩專業。

問題既重點係我冇乜情緒，尤其係愛恨既情緒，睇戲唔會喊，冇咩好朋友，身邊冇咩係覺得冇左唔得既野，亦冇咩特別好想要既野。

有時候都會想拍拖，但唧極都好似冇感情咁，一齊果時係好開心，但冇左又唔覺得好大件事，所以建立唔到好深既關係。

有冇巴打同我一樣？有冇咩解決方法？